見到5毛，必須以200%力量反擊

事原呢個post，話外國網有5毛抹黑我地

如果因為一個地方比五毛入侵就唔理，D唔知頭唔知尾嘅人真係會比佢地影響到，咁樣真相就無法傳達，變左連登仔圍爐。
見到5毛，必須以200%力量反擊

呢個係長期戰，我每日推幾次